麻煩想讀/讀緊Master of Finance既巴絲入一入黎

有冇巴絲讀緊/黎緊準備讀Finance或者相關科目既master?
小弟今年Final Year黎緊想報讀UK/香港三大既Finance master
成績一般 雖然第一年考得麻麻 但整體都有2:1 博到下First hon咁
想請教下有冇啲咩要特別準備會易入啲同埋寫Personal Statement有咩要注意

冇工作經驗讀黎做乜?